砌電腦 要求 RTX 2080 筆直$13000 求幫忙

本身有個512 SSD 唔使買
希望高手可以提供意見

上埋K啦

唔夠筆直牛cut落650都得

即是更換邊樣？詳細少少得唔得

Cpu i7-8700＞i7-8700k

假設貴得濟＞火牛轉rm 650x

有錢照舊rm750x

不如你詳細少少啦
部機點用
推幾多個moon
個moon行幾hz

好的，部機用黎打機為多 Apex，冒險聖歌,隻狼
而家呢個組合行唔行到4K ?

推1個49寸 電視 客廳打機
屋企冇位放電腦枱電腦椅
多謝你 回覆先

1.Intel 6C6T Core i5-9600K Coffee Lake
2.Gigabyte GA-Z390 Gaming SLI DDR4 LGA-1151 ATX
3.Corsair Vengeance LPX DDR4-3000 C15 2x8GB
4.Msi RTX2080 Ventus 8GB GDDR6
5.Adata XPG SX8200 Pro512GB M.2
6.Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm SATA3 64MB HDD $515
7.Antec NE650C-BR NeoEco2 650W 80Plus Bronze
8.Antec P7 Window TG ATX Case
9.corsair H100i

約13k多啲啲

謝謝

t換左人唔建議幫趁

T 係指toshiba 嗎？

香港終端

唔好再用giga版啦 msi edge AC 1560

去邊間好？有冇推薦？
我預計下星期行動
集思廣益⋯ 大家都好pro

飛馬除左sdd其他都平，ram自己出去買，佢好少ram簡，成條list有貨就飛馬，冇貨就珍寶

掂晒，感謝大家意見

我prefer樓豬條list多過你依條
成皮幾野電腦都仲要用neo eco
加上粒u降左落i5

唔係話9600k唔好
甚至快過8700dd咁大把
但而家d 新game對muti core既optimize 好左好多eg. Monster hunter, Battlefield 5
6c6t好快唔夠力

Display卡同ram你good d
機箱不作評論

推4k算係勉強合格
如果你confirm係要成日4k gaming既有筆直建議上埋2080ti

9700k 吧啦，易超

2080ti快2x%貴100%(唔計EVGA BLACK)
唔介意降少少畫質 就2080抵玩

笑撚左8700

我如果唔超 是否同樣9700K ?
差少少我唔介意，最重要性價比
所以2080TI 不了，感覺太水魚啦

要降幾多先等於一張 2080 Ti (All Ultra) 嘅效能

ac odyssey 黎講 2080 high /2080ti ultra 吧?

點解唔推悠二

超下張 2080 會高啲 fps，免費效能提升何樂而不為

4k用2080好似唔多夠喎，開中應該穩60到，anthem你唔洗諗，2k 2070開中大部分都係得70左右

anthem 2080ti都唔太得

8700配z板會好啲?

我咪叫左佢升K

升K 即係乜？我想升丫，但係我唔知係咩型號
我對砌機有基本知識，但係對產品認識唔夠廣
因為我好撚耐冇睇過呢方面嘅嘢啦，我係柒架
所以大家嘅意見麻煩講清楚少少產品名字
麻煩晒

明白啦，CPU 上i7 8700K
好似係

個箱唔用依個呢個 要轉其他 s340 elite。define c tg. Meshfy C 你睇下得唔得

i7 8700k 深水埗，旺角無晒貨，只有i7 9700k

MSI 微星 MPG Z390 GAMING EDGE AC Z390,DDR-4,LGA 1151,WiFi ac,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 1560
1

Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake Tray Packing (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU HK$ 3190
1

CORSAIR RM750X-2 (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold CP-9020179-UK 火牛 HK$ 899
1

Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 688
1

Noctua 貓頭鷹NH-U14S CPU Fan HK$ 500
1

G.SKILL Ripjaws V Series F4-3200C16D-16GVK DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片 HK$ 1100
1

總數: HK$ 7937 更新
顯示卡

MSI RTX2080 Ventus 8G
5699

7937+5699=13638
9700K+2080
唔想俾多600就9600K

上邊D LIST又GIGA又垃圾牛又水冷想點

教樓主:
1.D14係倉底貨黎,停產左同會擋RAM
2.M.ATX箱放唔到ATX板
3.M.ATX都係用料唔好既版黎,冇位就ITX好過
4.GIGA成日壞不了
5.用到2080就唔係用D咁廢既RAM啦
6.GALAX大陸牌不了

建議motherboard 儘量買asus or msi
display card 都係
ram 可以買adata spectrix d41
牛用corsair
機箱盡量用返ATX
u : 8700k 9700k 都okay,但9700k散熱好d?

9700k會熱少少咁多

點解你唔教樓豬用amd

玩熟左煙條先可以轉會

影馳科技（Galaxy Microsystems）是台灣同德股份有限公司的子公司，一家主要供應基於nVIDIA顯示核心的顯示卡生產商，其前身嘉威科技（Galaxy Technologies）於1994年成立於香港

點解係大陸牌

我印象中好似俾七彩虹收購左
有錯細力屌

同德股份有限公司（Palit Microsystems Ltd.）成立於1988年，是全球最大的顯示卡專業製造廠商之一，總部設立於台灣，工廠設立於中國深圳寶安區，物流運籌中心成立於香港九龍灣。是nVIDIA的AIC合作夥伴之一[1]。旗下擁有YUAN（聰泰）、Galaxy（影馳）、Gainward（耕昇）、Vvikoo、XpertVision、Daytona等品牌。
目前同德是nVIDIA的主要合作夥伴，並在中國大陸為昂達、七彩虹、雙敏、銘瑄、盈通等廠商代工，這五大廠商被俗稱為同德五虎[4]。

好多野都made in China架啦

要平明明就可以用MSI
放出去個價都好D

咁都要睇廠既
代工廠一樣，質素應該都差唔多
同火牛一樣
Superflower = evga G2/G3

Corsair cs /cx=Great wall

全部都大陸造既

大陸做但唔係大陸QC就得啦

我無叫人買galax
想講個品牌應該唔係大陸牌

原本德國牌俾人收購左, 得番個名

咩德國牌